想換胎 幫下我

我ractis車仔想換
而家用緊dunlop ve302
想換條靜胎 省下油
有冇ching推介

換胎 $200

Ractis求其啦

底盤嘈唔做隔音換乜軑都係唔會靜

同問
上次打完氣220KPA過左五個月得返185，係咪好唔正常

隔音應該點做

都唔算唔正常
每個月去油站補打胎氣係基本保養之一

可以點做 教下我
個底盤 /風聲路聲嘈到拆天

軚呀
又用蝗語

A050

試吓馬牌CC6

呢度乜車都用肥米PSS 或者 71㗎

Ractis就算全車做完多幾十kg只會又慳唔到油又唔會靜好多
你堅持要做就試下出去拆櫈拆地毯只做車底
再買一套全包地毯中間加一層靜音計劃地墊

不過你做完車底隔音d風躁路躁軑躁聲一樣會喺周邊傳入黎

如果唔係日日揸可以考慮BS T005A, 出名靜同舒服。其次平就馬牌CC6, 貴就米記primacy 4

認真無謂曬錢, 做曬5門加地台隔音都至少5K, 做完唔係話無改善但只可能有少少分別, 先換左胎最實際。

換R周車

呔呀

除左A048之外
其他既好似A038
或者係登笠既D01J

亦都係好好既選擇

Ad08r a050

Kumho v710
好咬地
Daily 一流

軚呀！！！！！！

re003

re71r

五個月......